不如唱埋美國國歌

大家唱願榮光歸香港之餘，不如唱埋美國國歌
一日人權法未過一日都唔可以鬆懈 而家咁多唱歌活動如果全部有唱美國國歌新聞social media會好好睇
大家真係未贏

唱到1分15秒就得

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

兩首一齊唱！

邊唱邊貼！

一齊唱呀！

啱

p牌推唔到 都推
一齊唱美國國歌

多謝幫推

美國國歌
we connect

諗緊會唔會係啲英文歌詞太難
之前見過有人整咗首中文版的美國國歌
但改人地首國歌好似唔尊重人

大家都唔敢誇過個心理關口

可以淨係齋播然後大家右手擺心口敬禮，唔駛一定唱

[提議] IFC光復行動好波！如果有埋呢三樣野就完美啦

主席，呢首歌唔易唱

agger

push

Push

其實係咩心理關口？
我見佢地唱do you hear the people sing又識英文喎，好古怪

玖 壹 伍

推

美國國歌 推

915
915
915
915
915
915
915
915
915
915

我都唔知

915 見

美國國歌要唱

左和右的分別？